新垣結衣(31) 這世上雖然沒有神明 但說不定是有天使的

新垣結衣 エプロン姿 十六茶CM再現！かわいい

上年秋季新劇

《逃避雖可恥但有用》

官網：

FB：

Twitter：

IG：

預告片：

出演：

新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆

真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士

富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。

新手上路主線攻略：

一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：

日本無分男 / 女主角呢樣野

得一個主演，好少會有雙主演

例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

綜合下載(由星空巴提供)

隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在 解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

留名

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》

廣播：NHK 2017年3月11及12日兩晚（前後篇·各73分）

演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

2月2日結衣現身エランドール賞

由女演員新垣結衣主演的人氣大熱TBS連續劇「逃恥」，是製作團隊投放一年後得出的成績驕人的作品，如今獲得了「第41屆黃金飛翔賞」的「特別賞」。2月2日，在東京都內舉行了頒獎儀式，作為頒獎嘉賓，新垣結衣和獲得「新人賞」的星野源兩度出現於鏡頭前，吸引現場觀眾注目。

新垣結衣於2008年曾榮獲此獎的「新人賞」。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到

生肉：

熟肉：

2016 紅白審查專區

新垣結衣全鏡頭：

《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

新垣結衣 てくてく MV

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

第一頁！

第一頁留名

第一頁!

又新post

又有2個人偷步

第一頁

屌你奧歷子

#25!

冇錯

on撚9呀?
有無快成咁

返去推爆舊post先

防不勝防

lm

Gakki Gakki Gakki Gakki
留明

又有人偷步
報左警

SOR 9 我以為佢出哂

第一頁？wfc
目標係1001

おいしさ出てこーい！

不如一槍打死我

冇睇一陣
新post已經推到第3頁
新手留個名先

仲諗緊舊post做咩推得咁快
原來已經開左新post

頭六頁：留名+恥笑
中間十頁：1001+獨佔唔到
中間十頁：恥笑
中間十頁：圖戰
尾五頁：真1001
其他：認真討論

正解

以上

1頁認真討論都冇

第三頁留名

有冇結衣wallpaper開心share

雖然搶唔到第一頁
但好彩有結衣陪我飲十六茶
Btw apm一田有返2L

屌
又1000

一陣去apm一田掃！

finished

頂mon少陣就去左第三頁

咁快爆

1000

隨便揀

番工果然係無可能搶到第一頁 偷懶留名

記得正評!

LM

感謝巴打無私奉獻

幾時先有機會俾我開
次次都係返緊工先嚟爆post

搶1

下個你開啦

返緊工嘅話開唔到

我發現次次都係4點幾5點爆POST

頂，mon少陣又爆左post

apm一田買緊十六茶，望緊有無巴打相認

Gakki

同問

好鍾意佢孖辮單眼

多多data都唔夠用啊

想問點pm星空巴攞google drive link
利申:父女開始斷斷續續睇結衣 逃恥後一發不可收拾嘅心急人上

返高登pm佢,一係呢道留email

佢話等佢留返長頭髮就做俾我睇

二樓

thx

今次個負皮黎得好早
睇黎有mon po

推

其實根本就係口裡說不
一開po佢就留名追到1001

負足30個post我都好欣賞佢

新po 留名

開完個會出來，爆PO之餘仲要新po推到第N頁

唔該巴打🤘🏻

成日搶40頁尾個回覆博乜

之前唔係話盡量減少啲1001嘅瘋狂推post咩

今日留名

唔識郁嘅

大佬呀，你地唔好咁痴線啦

一日兩post

jpg

又新post 好難第一頁

落後3個post 未追留名

你地太痴線 推太快啦

唔好咁 我會怕羞

好似牙痛

自從上次有位巴打話呢張笑得冇乜精神
就次次見到都有呢種感覺

放學又有新post

對眼好似細左

張gif邊到出黎?

十六茶making
可能我cut得唔好
我其實幾鐘意用依張

笑得好假

新post留名先

靚到癡線

大家用咩 software 整有字既gif?

推得咁快

又追到Live

原來無wifi 睇圖追post就可以好快，不過好似咩都無睇過咁

之前係用photoshop整
但幾年無搞過已經唔記得點用

原來睇過無留意到
我覺得呢下笑得好正喎..

純文字睇 skip晒啲圖
我嗰垃圾強國人台話就話無限plan diu爆咗2gb就慢到窒下窒下

我成個新十六茶cm最深刻就係依個位

強國嘢都用？ 真係無改錯名

牙痛

呢段片出自邊度?
寶褲都搵唔到

你好執着我嗰垃圾名 成日提想點

Vs嵐？

訪問中字

好似係code blue上去VS嵐玩 我記得有山P都有上去

Skip 咗幾個post 無追 啱啱收到枱曆 但唔識用

人不如狗

100121 VS嵐 code blue VS 海王星

個名改得唔差
認真，強國台最好唔好用，send晒啲嘢上大陸server都未定
利申：9估

不聊聊喝茶的話題嗎

成部電話都係結衣

要有愛先睇得完呢段片

Next topic

個個都要貼手持16茶先比講野

之前係3g無限,mk地鐵一定係上唔到/勁慢
jpg就得片同gif就88
利申 岩岩轉左台

好鍾意結衣武道館live呢個look

點解有兩個負皮

係咪有巴打禁錯

仲要唔著鞋

邊個成日擺低負皮

上完堂留名

十秒就頂唔順

反而熄聲可以睇晒

BB唱Live係唔夠氣，不過把聲係好聽嘅

證明無咪咀

救命呀，逃恥真係好毒呀，仲以為翻睇會冇咁毒

愈睇愈出事架喎

你睇閒人巴唔知十幾擦就知

好想飲結衣親手沖既茶

嗚呀 番左成日學好攰呀
人都呆曬 仲有assignment未做曬 聽日又要番八半

長期喺走音邊緣又唔走音其實好難

8號已經用左 2.4G 用量
中毒真係好大獲

廢物 ，我平時八點已經返到公司.......樓下食梗早餐啦

agree

閒人好似離開左呢度

Agree

呃gakki條友土下座

好似好怕羞噉

點解咁快爆post

刷完第六次LH佢就走左

佢仲未刷今日子

雖然岡田幾靚仔
但係個笑容真係慘不忍睹

閒人巴被我地嚇走咗？

一笑就走樣同好奸

但個笑容其實幾襯佢天然呆

佢既鳩鳩地同結衣既冷酷文靜形成反襯
利申鳩up

收到月曆啦!! 感謝巴打!!

ありがとうございましたー！

做花樣少男少女個陣好正

最尾gakki輸左

gay

毒到咁既閒人點解突然消失左

點解亂馬個字幕唔岩既都無人出聲
係個廣告一出之後就時間差幾秒

會唔會有日出番黎話 潛水刷左幾十次 創造世界紀錄

on9 仔咁

果陣睇自己較慢左 然後就無理 可能差少少無乜問題?

閒人巴

好耐無見佢

你唔講我真係唔知

岩岩加左2個stickers落telegram

屌你

老婆叫我唔好近咁多痴線佬

堀北真希 小栗旬 生田斗真
其實我想結衣試下女扮男裝

應援少女個look 應該最接近男裝?

呢個idea okay wo~ 又可以carry新style

新人留名
星空巴打我係隔離登PM咗你
麻煩你

鳩田

感覺被治癒了

我自己睇都係較慢左
岩岩搵返幾個廣告位執返好,share左比星空巴
好快搞掂

係咪你負皮啊又

我表示我無用

請問係唔係有group 入?

另外有冇其他stickers睇?

每個post都要屌一次岡田

個gp係for團購
吹水集中呢到啦

遲早要加個追數list

lh藍光版字幕修正>未有計劃
戀愛部屋字幕修正>龜速進行中 (無人識日文點修正呀屌你)

佢作為痴線佬 太成功 無辦法

有無人整100連發版本
依家成個腦已經係呢句

lh唔係 fix左 字間軸喇咩

lh藍光版要修正啲咩
遲下可能重刷 幫到就幫 (唔識日文

推得好快

跟唔切推post速度，就快名都留唔切

終於返到

唔係話有d新畫面無字幕咩

我冇追post唔知有呢件事

原來有團購group

請問可唔可入得團購group?

閒人巴出黎講兩句,咩事

記憶中係,2日一個post都唔知係幾耐之前講
除左呢2個應該再無其他問題

唔知係咪新post topic問題
佢講過幾次都無用到(因為果陣腥些講左好耐話想開
之後就好少出現

閒人巴打係咪忍唔住去日本諗住捕獲結衣，點知被人當痴漢拉左呀

今團截左數,無份買既最好唔好入
想買野等下個機會

其實...Nylon上次有個Look已經算係女扮男裝

N個PO之前我upload完隔一日有提過,不過明顯多數人著重拎資源/share圖多過整理資源 or 檢查數據完整與否

唉 結衣一笑解千愁

天生抖M氣質

可以被結衣欺負

係我眼花定點
張gif 最後係咪朦左下

我之後都開左佢啲topic架
唔係嬲啊

因為後者吃力不討好

應該唔會掛

呢d野明嫁啦
入得寶庫唔通係想幫大家執野咩
我睇果時唔介意順便搞埋
搵資源我會懶,整理/fix無問題

試下1002 可能就搶到1001

今日子 睇到第9集 好sad
會唔會係sad ending嚟㗎

明眼人一看個編劇名

結局好正
準備紙巾啦

i mean 抹馬尿

結局好正, 記得快D睇

白......白......白車...唔該

唔知算唔算劇透

第一次睇果陣 淚點係今日子自己匿埋睇備忘錄果段

我都係
同埋去左厄介屋企打電話好緊張好感動

doctor heli engine started

感冒童

個段BGM好緊張好刺激
請告訴我...我...我是誰

新POST留名

屌

你地對結衣做咗咩

你問遊車河

遊完車河?

下次見面時 請重新追求我一次
呢度真係

游車河岩岩call白車
佢阿媽好似有數住。。。
我地好擔心

結衣

聽到呢句 比佢拒絕幾多次都要追
完 呢個原創結局都唔錯

上面關鍵劇透

轉左色算好左架啦

其實用白底theme係咪睇到晒

呢兩個係咩綜藝

經典

我發現sand glass條女係逃恥嗰個 想溝風見嗰個

我用黑底

結衣師妹黎，三部曲都有出現

申請呢句做(32)標題

Agger
下個post要貼手持16茶照

係喎
睇完逃再睇今日子以為2個人黎

我都係用黑底...仲以為..

我發現飛空情報室個傻仔係今日子嗰個 最後做boss嗰個

要潤
睇完今日子好憎佢

有人會用高登果種十年不變既垃圾背景白色?

我睇完今日子先睇飛空 代入唔到呢條友咁搞笑

十六茶個陣咖啡味係邊到黎

俾白石惠醫生救完仲嚴重左

睇完今日子先睇飛空 完全改觀

比林警官救可能仲好啲

唔敢

Same
改觀哂 其實好善良

其實好多演員都不斷出現，印象中lh德松醬油果集有實栗爸出現添

ＢＢ唱小さな恋のうた好好聽, 比原唱sweat 好多

同服部叔一齊整豉油？

個逃恥酒吧佬係咪沙特王子個戇鳩仔律師

父女入面個女同學喺空飛逃恥都有出現過

呢班痴漢可能已經生埋仔

yes

那有咁大對

窗簾

G3

細個好鍾意佢

之前唔知邊位巴打整左篇穿越劇透文
好多人都合作過
包括將生個死痴線佬

冰川誠

好聽到出哂汗

我發現LH2個廢物律師大叔係逃恥個酒吧老板

me

之前miss左，腥些可唔可以重post

新手留名

個廢物律師成日自己打自己塊臉

三木小天使先係合作得最多

我一路當佢傻仔咁睇

呢個gif正

自膠

逃恥既先兆

OST無雅人版 =

呢個版本好撚正

重PO而你有好多未睇既話根本RIP定都得,

D劇唔少都有相互NETA或角色重疊,上面提佐好多,

但有D係出現係非GAKKI有份出演既劇集,

如半澤反派x逃恥老豆 @東田, OR客串者回帶自己過去出演既 @LEGAL HIGH@Galileo@廣末涼子

NETA其他既野近年就似乎以逃恥最多,

當中EVA實在多不勝數

有EVA 果集突然變得好熱血

呢個場口正好演繹佐逃恥NETA眾多之處,但又未必個個明,根本無果個年紀,無果種深刻印象

此處NETA 飄零燕

真係唔知, 多謝巴打講解

你唔講都唔知

今晚好靜

睇完今日子 算係happy ending

咩係NETA?

咁lh1 sp個對家律師都係半澤個大佬啦

我淨係認得佢

呢排真係好多野做呀救命

睇咗幾套結衣嘅劇，點解劇入面總會有啲人都好中意「噠」手指 日本好興架咩？

亂入 惡搞 劇透？好似有好多意思
其實唔鍾意逃恥太多惡搞

唔係咁多惡搞邊谷到人氣
熱情大陸 父女變變變 EVA

你當gag

呢段超正

頭先睇完頭兩集LH 1
感覺上好似冇逃恥同今日子咁多感動位
想問各位師兄係我未睇到定係LH 成套都係咁?

有集好似有eva風嘅字

有無巴打識日文
係咪有續集？

情熱大陸 而家一聽到個音樂就諗返結衣

就係咁先有妄想個感覺

父女係邊？
有d睇果陣係唔識

温泉果集實栗回憶同中學時條仔果度

水手服算唔算

果件係同一件黎

應該係話雅人叔同條女拍緊電影 今年冇機會？

件校服一模一樣

Legal high都唔係玩感動

lh 系列最好睇

有第三輯既真知子又要上神枱

唔係掛...

第二季多d
同埋好多對社會反思
我覺得都幾感動
仲有第一季結局個真相睇到喊
三木

真男人三木

有落過？

係唔係推得快左少少

又係時候瞓教

沙織

amazon 750 yen 有得直送hk

講多少少,303呢個no.你如果有留神睇今日子其實有出現過一次,
其次EVA TV EP24都有出現303, 既然EVA歌都出埋,推測303都高機會致敬埋EVA

-
另外百合子個舊同學出場首歌係松任谷由実首BLIZZARD

係1987年 私をスキーに連れてって 插曲;

當年好紅GA各位巴打們

入面主角同平匡有部分相似地方; 如寡言,A0,感覺自己係0,唔需要聯誼,獨身=best

入面另外一首插曲恋人がサンタクロース同山下達郎christmas eva一樣咁經典

而GAKKI有個game CM又係呢首christmas eva做BGM

套私をスキーに連れてって 同逃恥都係聖誕前播,總結黎講你話無刻意挑選過我都唔信

比大家參考下,資訊有D多

你可唔可以解釋左你隻post幾隻字點解先

有D興奮打錯,christmas eve自

知唔知日本仔多唔多討論呢d？
303睇今日子果陣都留意到
下半段果d真係唔識

係好撚快

POST既壽命好似愈來愈短咁

主力2ch,tbs tv逃恥PO已經去到(161),乜9都討論,當然唔少得FF po 近排推慢佐

neta私をスキーに連れてって我就唔見有人討論過啦, 可能實在太舊,
樹多巴係咪要去踩場

巴打
jpop百科全書

夜晚等勤力既律師番黎接管依度啦

好撚攰就瞓

好似有半澤今日子LH飛翔逃恥
作得差又劇透
個陣俾啲巴打屌到飛起

聽日九點堂

唔識日文 有心無力
只可以屈係呢到

太暴走feel

依家日日都係訓7個鐘到
睇左結衣之後越訓越少

睇開戀空

可唔可以分享下2ch班癡線佬

聽日12點

但係今日朝9晚7

我訓開三個鐘一日
睇完松野莉奈單野有少少驚

sleep is for the weak

3個鐘
之前我聖誕日日9點起身睇到4點持續左一星期
果陣都驚驚地
腥些不如今晚交低提款卡密碼之類既野先好訓

又要留名

腥些會唔會悴死

我聖誕個排試過無瞓直落睇哂lh1,sp1,lh2,sp2
個下我就知道自己番唔到轉頭

無辦法啦
夜晚要守護結衣

三個鐘一日 你唔眼訓架腥些

介左丁個幾月
體力同精神好似用唔完咁

應該唔關事?

入咗教後真係丁少咗好多
但精神無好到 因為晚晚掛住煲劇

少咗好多

戀愛部屋都係住303

即係都有遊啦

完全無留意

因為你唔係出生喺果個年代

遊呢個字自動變成打丁

乜有人睇架咩

無時間睇 有嘅話我會睇

字幕都唔岩
睇條柒

其實好似冇咩意義
純粹用番303房號的話

終於追完post

唔睇劇情，純粹睇結衣。最多再自己ff下劇情

個字幕已經係幫你ff緊
係到作對白

老婆要我同大家講お休みなさい

走咗去睇S警官，點解見到咁多飛翔嘅人
空井走去做狙擊手反而幾型

Btw 男主角左膠嚟嘅

303同eva有咩關連

終於追完

Post

正常人都會支持蘇我觀點

獨佔

睇緊白石留名

亂馬都幾好睇

通常會做
1.深入探討劇情/演員等等等
2.研究NETA,我都覺得對呢到D巴打有D理解困難,唔係住日本始終隔佐層,好似金八生果D neta對外國人肯定好難體會;等同香港人睇etv大一樣
3.相關節目資訊,聽晚MS有星野源
4.聖地巡禮資訊,(9x) PO之後個人認為少佐呢方面討論
5.唔小心提佐某名字,兩個下場,比人洗DQN reply or 老母
*經常有呼聲要再現303室比班癡線佬去朝聖,聲稱可以變特色景點云云
**癡線佬搽kose分享心得
***9up/FF/八婆/挑機 mod, 呢類通常係另一版唔係tbs果串
****癲佬朝聖比人報警拉live佐,唔記得邊串,有可能搵返出理比大家see see

冇人

出嚟啦大家！

痴線佬出てこーい

死喇 已經loop到有聲

我睇完個廣告即刻睇緊lh1某一集係法庭上跟住神婆講野果段

睇完亂馬搞到我想睇番哂成套動畫

多謝zard巴分享同翻譯

無腳

ep9

おいしさ出てこーい！

早晨

結衣早晨

腥些你真係唔洗訓咁

assassin`s creed

依段雅人叔都忍唔到笑

名位痴線佬早晨

尋日lh結衣唱歌 我笑到停唔到

邊次？

鳩唱都好治癒

每個音都錯係極難架

早晨一推~~

回味下先

痴線佬起身啦

就係呢個

今日會唔會又爆post 呢

魔音

今日好凍

bb早晨
有新相

張相好似未見過 但應該係 個期

某個名

搭得好奇怪

fashion既野..

pocky cm

黑歷史

不知幾撚正

個頭係敗筆

瞓醒追po，原來大家討論咗我成晚

Pocky係爆紅因素之一喎

20歳～59歳の男女を対象に行われたラーメンに関する調査で、新垣結衣が「ラーメンを食べる姿も『カワイすぎて』惚れてしまうと思う芸能人」「ご当地ラーメンを食べに行くラーメンデートをしたい芸能人」「寒い日にあったかいラーメンを自宅で一緒に食べて癒されたい芸能人」の“3冠“に輝いた。 この調査は今年1月18日～20日の3日間、マルハニチロにより行われた「ラーメンとチャーハンに関する消費者実態調査2017」の一部。

日清チキンラーメンのイメージキャラクターを長らく務める新垣は、先の部門それぞれで堂々の“3冠”を達成。各部門では、新垣に続き、綾瀬はるか、石原さとみといった面々が上位へランクインしている。

また、男性部門では「ラーメンを食べる姿も『カワイすぎて』惚れてしまうと思う芸能人」で小栗旬、「ご当地ラーメンを食べに行くラーメンデートをしたい芸能人」では香取慎吾、「寒い日にあったかいラーメンを自宅で一緒に食べて癒されたい芸能人」では福士蒼汰が1位を獲得している。

◆ラーメンを食べる姿も『カワイすぎて』惚れてしまうと思う芸能人
1位：新垣結衣
2位：石原さとみ
3位：綾瀬はるか
4位：広瀬すず
5位：有村架純
5位：深田恭子
7位：北川景子
8位：上戸彩
8位：天海祐希
8位：佐々木希
8位：桐谷美玲

◆ご当地ラーメンを食べに行くラーメンデートをしたい芸能人（男性回答）
1位：新垣結衣
2位：綾瀬はるか
3位：石原さとみ
4位：佐々木希
4位：深田恭子
6位：吉高由里子
7位：ローラ
7位：広瀬すず
7位：石塚英彦
7位：北川景子
7位：有村架純

◆寒い日にあったかいラーメンを自宅で一緒に食べて癒やされたい芸能人（男性回答）
1位：新垣結衣
2位：綾瀬はるか
3位：石原さとみ
4位：吉高由里子
4位：有村架純
6位：深田恭子
6位：北川景子
8位：広瀬すず
8位：佐々木希
8位：石塚英彦

日本真係乜調查排名都有
結衣個小雞拉麵代言應該有排做

實爆啦，有人第一頁都留1001

早晨喔

早晨 又番工啦唉

發現好似三個排名都係同一堆人

其實好似d調査全部都係同一堆人

記得今日子講泳手果集 都好似係303室

其實去到全國性嘅藝人唔係真係咁多

結衣，綾瀨，石原無限 loop

大臉囉 前兩年都仲有北川

次次都係呢五個

綾瀨遙 完全唔覺得靚
成個阿嬸樣
得對波

1001

姊姊控既話會鐘意掛

篇文係咪講緊話食拉麵時嘅可愛程度排名

奶遙喺日本係神枱級
結衣就一直第二

其實真係唔知咩事

Google咗
我諗答案係

有冇腥些會整十六茶羞恥play既gif

食拉麵都好可愛嘅女藝人

想同佢一齊食當地拉麵嘅藝人

想喺寒冬同佢喺家中一齊食拉麵嘅女藝人

現實係男人鍾意遊車河多d嫁啦
反正都唔會有機會一齊到
個個好似將生咁幸福咩

好撚鍾意十六茶舞同pocky舞
不知幾好睇

都係嘅，橫掂都唔會一齊到梗係鐘意個會拎黎遊嘅女星
我嘅結衣

我都想睇

睇得結衣多已經無哂遊車河既意欲

咩叫遊車河

打丁

我五日冇打

每日都要飲

總統繼續努力

啲調查咁痴線

一條題目變三條

結衣post 獨有名詞

呢個頭髮都好正

遊巴好慘

Bin到天荒地老時

五日

五日咁少就咪出聲啦

結衣bb令我生活重回正軌

睇咗飛翔未？ 好正

未
今晚睇legal high
諗緊放唔放慢腳步睇好
驚好快睇晒

唔放

睇哂咪重刷囉
唔會厭架

有冇覺得結衣塊面瘦咗好多？
唔知係咪做多咗運動

我晚晚同佢一齊做運動
你話呢

肥左啲

丁又打少左
機都打少左
結衣令我健康左好多

但煲劇仲夜訓左

又有個叫eric19xx嘅巴打改個圖庫權限 有少少時間想執下都唔得

當訓練肝臟

準時12點瞓教揮手區

點追post啊 一晚無睇姐

飲多幾枝16茶補番數

今日子 最後都冇講到佢失憶之前遇到咩事
本來以為有咩驚天大陰謀
我睇到一半仲以為sand glass老板係最終boss

叫星空巴空直接加個權限比你算啦
d韓狗真係好慘
入黎吠2聲既勇氣都無

人點都要留番啲謎團

呢到係一日一post

呢個應該係放假前拍
冇而家咁肥肥白白

呢個問題原作者都答唔到你

又未必韓狗，佢又無del，淨係改做淨係睇。不過唔明點解啲人咁手多

可能係錯手整到
又唔敢出聲

連館山市議員都有

我劇又睇晒，戲又睇晒，綜藝又睇晒，歌又聽晒

今日子會唔會出2

開始有少少規律咁
晏晝傾到30頁＞傾post名＞捕樹巴離線時間＞開 post＞直接900推到爆post

綜藝同劇都睇晒

微啦 收視咁慘
同個尾結得算靚

我覺得今日個po好似推得慢咗

係前兩個post有新cm衝擊先24個鐘一post姐

新手無知一問
點解全開可以唔睇
我覺得幾好睇

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

人嘅問題

又破壞左我朝早既心情

腥些

岩岩上完九點堂
準備十二點瞓

其實真係唔明白
點解見到唔使睇個套野
會見唔到後面接住個句google男主
屌你老母xxx我想剪撚左你條脷啊

頭post真係冇人睇 下次唔使post啦

無睇點知唔使睇個套野？

佢講得話唔睇 應該有睇頭post
不過就睇d唔睇d咁

浪費哂巴打心機
總有人問 自己又唔Google

係囉明明後面有句自行GOOGLE

☆新垣結衣☆
ガッキーが新しく【ユニクロ】のCMに出演するが決定しました！
明日より全国の店頭にてポスタービジュアルが解禁となります！新しいTVコマーシャルも現在制作中！！
続報をお待ちください〜(^_^)☆
好似有新cm uniqlo

舊登pm咗星空巴 但未有得睇google drive

之前未入嚟，我介紹個fd睇今日子，佢叫我睇 ，靠害

正 好多CM

又有返uniqlo

U記

抵我成日買U記

收到風又有幾萬大軍衝緊去uniqlo

應該又係短髮look?

癡線佬係時候買女裝

U記咪可以大手入貨

點會得幾萬咁少

唔知到時香港分店會唔會有佢poster

唔會啦 啲廣告好似唔同

佐佐木希賣 Uniqlo bra
唔知結衣賣咩

u記fans

有既話 我地d痴線佬會

諗下好啦

咁凍梗係賣羽絨

應該家居服?又消費逃恥

一係賣鬆身衫

睡衣

GINZA 3月號，無睇圖下追幾個POST，唔知有無WOW到

wow撚晒

第9集件粉紅褸

以後各位要着住U記 手持十六茶相認了

日日都著緊

窮撚恩物

唔靚

著U記手持十六茶樽入面裝滿雪肌精系列

陣間錯手飲撚左落肚

雪肌精呢

緊係賣笑啦
gakki smile

屋企有好多U記衫，可以同結衣情侶裝

賣笑好似有另一個意思

原來巴打諗衰嘢

有邪念 拎去槍斃

結衣代言咩？

好似拍cm，不過拍cm唔等於代言？

自膠睇唔到16茶樽裝雪肌精

最好係睡衣/運動服

same

到時買定十件唔同款日日輪換

買女裝

可能係promote一個系列
好似佐佐木希咁
U記好似冇代言

香港U記得this on9 仔

重溫一下先

好變態

好正 嚟多個 將就下睇住先

女人著男裝就得

女裝咁細件點著

著xxl

一個住咁正

痴撚線
記住唔好著住去遊

十六茶新CM佢果句點解?

著左就好似同結衣一齊訓緊教

好茶 出嚟啦！

買左套衫粒落個長條枕頭度
痴埋結衣bb張相落去
perfect池

yeah搞惦

kawaii結衣bb 警告一次

仲要幫佢搽雪肌精

上面係咪痴晒線

9up放過我

結衣佢話好驚
叫我報警

痴線到加入唔到話題

之前唔係有人post 過出嚟ptt 痴線佬想訂造結衣嘅公仔？巴打想john?

侵快D拉哂D變態佬佢

Jj 插沙召喚星空巴

收到

佢好似好少係呢邊上水

又多咗一個負皮

果邊去到琴晚仲不斷「團購+1」

我覺得日本d痴線佬真係會咁做

其實如果整得靚我都想買番個，老婆返咗日本開工我都有得攬住佢個公仔

送唔送香港？
團購+1

唔通係閒人巴

我記得有個日本仔專整戇鳩野
將個mary公仔包住花曬頭
搞到五孔噴水

Arufa

掟埋西瓜 rip?

賣底

密實啲

我個人覺得一定係食番逃恥賣屋企衫／出街嘅頹衫

一D結衣著就靚，平常人著就柒到喊既衫
好似佢個逃恥頭咁

其他人剪佢個頭真係變呀嬸

呢個已經算好喇

屌我笑撚左

真係好密實喎

Your face

陳冠希阿叔.jpg

好殘忍呀

真係冇嘅

就咁睇都唔差既
但咁樣對比真係好大分別

真係唔好嘗試跟今日子同美粟嘅造型

美粟

逃恥啲衫真係好難著

其實呢2張邊張先係原圖
咁多年都唔知

addi神梗係著addi嗰個

我女神一定著得好好睇

我覺得呢件其他人著一定變大媽

你的樣子如何

真心唔明呢件咁既野竟然會擺喺H&M賣
更痴線既係結衣連咁既衫都carry到

其實H&M D衫愈黎愈老土 D質地又差

反而馬莎D衫好過以前

馬莎成熟美
男裝好大件 同埋黎黎去去都係裇衫polo
淨係試過大減價用3舊水執左套西裝

有冇巴打分享下點著衫可以襯番結衣而家既造型

學平匡

學岡田

都好貴咁

學古美門

其實MUJI D 衫都好"平匡" FEEL
不過MUJI D褸同冷衫都唔平

再提斬鳩扭袋公示

冇大減價咩

個表情有啲似

岡田同結衣啲宣番應該有夾過嚟, 全部都情侶裝

工作需要啫

衫有時都有 但D褸好少大減價

加2粒紅點俾佢

抵我無買錯，雖然窮到淨係買得起U記

咁高著乜都型啦

U記好抵買

毒撚名牌喎，本來諗住gu開轉去gu。不過宜家u記有結衣就不了

唔係話gu嘅衫好渣咩

target我地就岩喇

唔係話GU好過UNIQLO架咩

bb去邊 我地就去邊買

Uniqlo 其實都唔係好好啦，不過粗著無咩所謂

毒撚必著

依家都有2,3樣野係身

我得t shirt係

我唔係U記fans，但只著得起U記

我都唔買Uniqlo啲衫 不過而家就要大量購入了

咪又係同一間

係 2ch 傳過黎

痴漢們係咪會著出街

等睇癡線佬巴打大手買入

女裝照買

好正喎嗰髮型 唔係逃恥喎

唔知香港會唔會有

apm一田係咪有十六茶 擺邊度？

到底仲有冇機會見到結衣BB留長頭髮

好似逃恥果件

Gakki的額頭出現了

最左個件

巴打們諗住點買
扮買俾女友但自己返屋企著？

右邊兩件似第一集返工果幾件

最左香港都有

如果香港上完
可唔可以拎走個兩張野

凍飲個排有細樽
再入到飲料個行有2L

琴日掃完一大一細

買到熟哂架步

送俾老母

可惜今日唔記得帶返工飲

香港都有類似 但係咪exactly就唔知
但最左件面衫香港一定有

搵到喇… 見到兩三個同我一樣嘅毒撚撳住電話行嚟行去 唔知係咪痴線佬

巴......巴打！？

仲以為裙都自己著咁痴線

我拎起支野個陣都下意識望下周圍有無人都買

見到老母著到結衣咁會有咩感覺

老母：你要我點carry

諗一諗已經頂唔順

我淆底 唔想相認

又on9笑

簡約做型好期待CMGakki

好撚靚呀

藍色連身裙
好正

最左手邊條褲

巴打買返去遊車河啦

仲有件背心

香港係咪唔會轉poster

嘩 救命 幫我call白車

香港唔係用結衣BB

罷買

真係想問候老母

U記真係 唔得醒目

好肚餓，結衣喂我食

垃圾u記

堆到佢香港區都用結衣

香港區好似無見過日本明星d poster咁

可唔可以發起一人一信乞求香港u記用結衣poster

4個負皮

有冇搞錯

有咩連登仔做唔出先

係uniqlo jp個網唔見結衣

都差唔多係時候出新post
搶第一頁

追post追到爆L晒data

今日晏咗爆post 前兩日都四五點

第一次見到雪肌精巴士廣告
好感動
bb

u記真係唔得醒目

巴打幾耐冇出過街

D人係咪見到標題唔忿氣，第一次突破4負皮

上次見到好想追住黎睇
但又驚比街上d人覺得係痴線佬

好多圖又忍唔到唔開黎睇

返工放工真係見唔到

可能巴打行街剩係望地下

今次點解咁多

有冇標題建議

haters gonna hate

上次行行下山見到雪肌精巴士
好想即刻碌落山搭

我記得有個係我開既有5

原則上邊個PO有提負評事宜,果頭上下幾個PO負皮都會出現;

唔提就無問題,同細蚊仔發脾氣一樣,同某個名字一樣

出自邊度

新消息

同瑛太共演啲咩啊 睇唔明

返完一日學，35頁

邊個開post同post名係乜？

冇講係咩 聽日先知
天才卓球少女

睇唔明x2

呢個topic 點，有冇用過

我開

召喚!你的名字巴打

好似上post貼
個十六茶訪問字幕女
好正

照咁睇應該淨係講左 會有新劇 （戲？sp?），同個叫瑛太既人共演，飾演一個天才卓球少女

利申亂譯

乒乓球高手
應該係

桌球天王

聽日先知咩黎

瑛太結左婚 又打少個對手

少女（28歲）

唔通有新野睇 好期待

到950我就開新po

記得放底link

瑛太179cm，睇下到時邊個高D

好

瑛太望落好似都高 咁岡田幾高？

放學竟然未爆post

乒乓波
但係冇資訊
應該要係佢個節目先會詳細講

可以有機會留第一頁

180

卓球

中央公園

個個都男神級高度咁

原著今日子小說，厄介要米九高

新入坑留名

米八毒撚留名

阿部寬

岡田收到話有得同結衣合作男女主 想知佢開心成點

正經答你：
結衣BB係日本既知名度值得用天價請
但係響亞太區嘅知名度同請佢嘅價錢完全唔成比例
貴為一間上市公司你會唔會走去嘥錢

btw問一問
樹巴here?

Gakki比人話羽毛球拍唔可以拎得高過頭，
乒乓球拍應該得啦掛

佢拍lh前已經幾晚訓唔著

成功既痴漢

佢學精左喇

好成功

講多啲

如果佢第一刻見到厄介要咀今日子個劇本
究竟佢既心情會係點

NG咗幾多次！

百度話確定係電影

我諗佢興奮到跳起 心跳加速

一諗起佢比今日子咀個暗爽樣就好葡萄

就算唔計男主角，全開都好唔掂喎

岩岩先放學,好彩未開新POST

其實結衣嘅熱度相比日本都唔算低啦

即係講緊雪肌精嘥錢

不聊聊喝茶的話題嗎
新POST topic一票

咩電影？

即係又要等到秋季先有劇

就黎開新post

已經mon實

SAME

大家幫幫忙 等我po哂野先留名好冇

好鍾意呢句

電影有排等

我第一次見中環站個落地壁畫，直情嚇親

想佢拍戲多過劇
好似戶田咁嚟香港宣傳

好少結衣電影香港會上映，記得花水木好似有，如果唔係結衣應該會嚟宣傳

Mon到實

厄介

咁都要配合埋嗰個目標年齡群嘅

又要去買16茶補貨

開得

點解當時唔識結衣bb

再一次說愛你有上都無嚟

主婦裝得，時尚look得，事業型打扮又得，真係無敵嘅結衣

用過

每兩日一支2.5L會唔會生腎石

下次頭版可以加埋uniqlo同新電影

我支2L飲左幾日

當水飲

上堂係班房拎支2L會唔會嚇撚死prof

新垣結衣（32）不聊聊喝茶的話題嗎？

請往新post

可能佢問你攞嚟飲呢

playboy

希望今次搶到1001

結衣話羽毛球係佢比較拿手嘅運動

岩岩入左mk一田買16茶
唔出街既毒撚幾年無入新世紀
轉左2個圈先出得返黎

陣味好似有咖啡餘香既茶
本身唔好茶，不過當初綠茶都係飲多幾次就愛上左
會再買多幾次接受佢

練馬甲線打乒乓波

明明好似冇咖啡因

身材好掂

唔好睇小